1.	Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
2.	Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

1.
Переменные объявленные с помощу VAR попадают в область видимости функции. Их можно изменять и переобъявлять Не рекомендованно использовать.
Переменные объявленные с помощу let попадают в область видимости блока. Их можно изменять, но нельзя переобъявлять Рекомендовано использовать в том случае, если переменная должна изменяться.
Переменные объявленные с помощу const попадают в область видимости блока. Их нельзя изменять и нельзя переобъявлять. Рекомендовано использовать 

2. Так как переменная var имеет свойство поднятия , то обратиться к ней в функции можно и после выхода из той конструкции, где она была объявлена. Это может превратиться в проблему тогда, когда функции усложняются.
